同女朋友搵野食真係好頭痕

又叫你諗 講比佢又呢樣熱氣果樣怕肥

於是小弟決定將呢樣野交比program拆掂佢

細佬寫咗簡單既program去random抽一間餐廳出黎

先加咗想食果堆餐廳，跟住再咁一間食乜就會出random既ans

個app零廣告 零權限

純粹自娛之後公諸同好，所以連Google play都冇上架

淨係用過自己機test過，有機會有bug

只限android
apk:

概念幾好

一陣間就一陣間 乜撚嘢叫一間
一間舖頭？

因間

咁條條女想食嘅野都唔同架

sor 聽日改返佢

咁同普通一個random程式有咩分別

其實冇咩分別

幾時出IOS:-)

如果可以有2 part
一part係自己手動加選項
另一part係你自設既大路option
例如 m記 譚仔 雞煲 放題 中菜 壽司可能會仲好
諗都唔洗諗

我平時決定唔到食咩都係用手機抽籤app幫我決定

正皮

叫你諗食乜你就諗寫app . 我覺得你好唔尊重我囉
吧吧吧

屌我等左呢個app好耐
終於有人整出黎
多謝巴打

加油啊 無app開始就會係完美 係要慢慢改的
相信你可以做得更好

巴打加油

IOS應該難啲
一黎我唔識objective C/Swift
二黎好似一定要上架先可以比其他人down(窮L冇錢開developer account )

另外你加個option都有得諗，我再搞搞佢

多謝巴打支持
估唔到放上連登會有咁多唔同嘅意見
比自己日磨夜磨好好多

多謝咁多巴打支持 有咩野就盡情屌我啦

咁慢慢改進下個app先 加油
可以諗下點樣令自己個app與眾不同d /美觀d
先吸引到人地去用

lm等iOS

5/7/2018 更新 ：
新增快餐List,菜式List

UI都仲係咁柒

val FastFoodList = arrayListOf("M記","KFC","大家樂","譚仔","大快活","米線陣","唔係呀？快餐都要諗") //快餐Listval StyleList = arrayListOf("港式","中菜","日本野","韓國野","泰國野","西餐","食咩都要諗，你個腦呢") //菜式List

apk：

整靚個ui真係好難

特別我冇美感

寫web app咪算囉
一個index.html用vue.js寫
再用firebase hosting做web hosting
求其買個domain eatmud9.wtf之類既
一日搞得掂